有無人後悔入左依家間u

入cu 想讀kong u

入樹大想轉含大

認真啦

好後悔讀港大，中大始終最好

讀多陣先答到

都有咁諗
但係未肯定到

我係入HKU入想轉含大去交配

後悔入HKU
成間學校我都融入唔到
但係夠細轉堂方便

好後悔讀港大，城大始於最好

好後悔讀speed 應該讀poly

點解呢？

點解啊

依幾日返學 聽支語仲多過聽廣東話
好似好多人都好social 英文好好 但我只係死毒撚
最重要係我好需要hall位 但hku hall一黎難入 我個人冇乜才藝 二黎唔想俾人仙

Ust俾狗讀

校園真無得頂 見到智華真係靚到

得硬件吸引到我

又冇位又污糟又嘈

追悔莫及

我愛科大

科大想轉理大

以為係自己覆既
不過我已經yr4

港大太細 周圍都係人

起碼你捱得過呀 我覺得自己捱唔到了

捱下捱下好快過架啦
大學之外搵啲世藝做下啦
leadership programme or pt之類

後悔入shitty
早知入cu

姐係本身讀到cu 而揀city?

yr 幾？ 點解捱唔到啊

好想入含大

cu llb?

有cu offer reject走去讀poly
屌依家憎poly憎到入肉

Ive ,冇

Cu政政？

你兩個巴打我都成日見

係咪五寶
唔係你就抵死

好快唔會見到我

中大淨係個山都已經贏咗

點解 你要閉關讀書?

要認真讀書了
同埋畀人認到

哇屌認到你
難得係連登有人算ok熟會say hi

未去到話後悔嘅，港大係現實啲，無中大咁溫馨，但都可以逼自己早啲成長掛

點現實法？ 有無親身體會

hku year 1，個人慢熱，完全融入唔到

Business個邊啲人會揀人黎識，大家明啦
上莊個啲都幾大競爭，捱過training mock cam forum都唔容易 唔似cu咁有得全民皆莊

含大想入痕大

巴打Broad base科？ 雖然其實無乜邊科唔broad

咁入左cu 似係塞翁失馬

係非business而且少人嘅專科
基本上成日都係自己一個，個個一嚟好似已經好熟，我好尷尬

讀得專科都係勁人 實有人結識你嘅

埋土想讀中大

上完莊最後莊友都變成陌路人
最多喺u street 撞到就say個hi

hku 勝在課程flexible過其他u好多
依家去咗外國exchange 發現好多cu 人都要defer先去到
雖然一間u嘅價值在於俾機會你逃離去其他外國u都幾諷刺吓

我都融入唔到hku

係咪knowles個邊啲人？如果個科個pool咁細都一定會同人熟到嘅

間間u都有本難唸的經 唯有盡量享受下好個啲地方唉

係
group project有一個傾到少少，但係感覺只係佢鍾意socialize，個個都啱傾，而我知道我唔太social得，無辦法熟到
覺得hku係有一種速食嘅交友文化，一見就要扮熟要即刻好似好了解對方咁不斷R野傾，唔咁樣嘅話之後就會變成局外人，好難融入

冇得後悔 因為本身考得差冇咩選擇
後悔既係做咩唔努力啲讀書

普通人係HKU會顯得更卑微
點解當年唔揀CU / Poly

Quit kongU 讀緊CU

樹仁 想入含大

讀cu想入bu

後悔入咗LingU
早知應該揀Poly

入左一大想入cu

好後悔有lingu唔讀去讀ive

教育中學！遠到仆街

唔係 engine狗

如果住hall上莊 就一定係現實架啦
但如果係摺讀 識返幾個三五知己呢 就會發現其實HKU人係真係比較理性同成熟啲 可能因為大家係呢間學校真係成長得好快

Single & toxic
Stressed & tension
到底點解我入左去

冇 我愛科大

年經

入hsmc 想讀書
當初應該hkcc

UCLA想入恒大

巴打係認真

後悔
Quit埋
就黎飛外國

理大想讀中大...
明明夠分揀港大中大仲走去理大

認真
而家year1努力緊

Nursing???

樓主，只能說，隔離飯香。

利申兩間都讀過

CU咩offer先

醫療就事旦啦

Hku,無後悔但想重新讀一次

無後悔入科大

Hku 想入poly

三句講晒
靚唔靚仔？
Yo唔yo得？
家底如何？

唔係 非專科

點解? 同你相反
cu乜柒都好過bu喇

無 因為自己靠ive 仔呢個身份入U
有U 讀已經係bonus

小朋友唔識世界 但我覺得揸住層普通私樓喺HKU 都只係算一般/中下

讀緊cu 冇後悔
校園大 d人好相處 遇過既人好多都肯幫人
可chur讀可摺

Hku好想入cu 但cu唔收我

後悔Poly 早知教大

入中大好幸福

真係？

係 自問偏內向但大家都好好相處 會take care自己

加油 唔好比周圍嘅人影響到自己

沙大想轉青大

J學生證好不？

有諗過第non jupas出唔返去 可能會走去讀hkcc
當初比屋企人呃左去讀含管

見含大咁多女屌 後悔入中大

後門狗 CU IE POLY EIE

屌屋企人都水 asso好過啦

有都唔錯唔錯
下一歩就係你個人性格如何

利伸 中大唔考慮家底同靚仔

走後門入cu...

你其實中大唔睇樣?

確定

佢哋都係想我有個degree揸手姐 本來我想cc 不過聽咗佢哋勸 dse考得垃圾得ou同hsmc offer 結果揀咗含管 結果而加成日都後悔

家陣講溝女咩
性格好 其實好受歡迎

間間都睇

睇翻報告 好似9 成私樓

點解唔ou 起碼都叫大學 含管

三大水泡vs 吾城會計
揀左後者
So far未開始後悔

水泡大學想讀啊蘇

City都係？

都係屎同尿比姐 不過聽講含管intern多啲同埋ou好難tran出黎咪入咗去

Cu水泡？

唉 Kong U 真係咁差？

浸大，後悔莫及

好後悔入咗中大 唔讀好啲上港大

溝女就問私樓邊到姐
融入圈子有以上三點就夠

Poly cu 都有俾offer 我

都係ie

我反而想入翻poly

入咗浸大
差少少入中大

Why

後悔入U
早知出黎做野好過

Year1,2個時剩係想hea,書又無讀莊又無上活動又無參加，好似浪費咗個ulife

i know that feel

大把人大學都冇讀過
冇U life 咪冇U life
大學大把摺友

入到poly會揀lingu

後悔入Cambridge
應該入Oxford

same

屌，巴打你睇得好通透，我都覺

我已經好肯定

利申：畢業好耐

想讀嘅嘢得中大做得好

而且藍血大學感覺太令我唔自在，冇山城嗰種自由奔放

係大學街行都覺得唔係幾自在

入左city 早知入lingu 融入唔到校園style

讀hku 但而家望返一定係cu
覺得自己勉強算係融入到
有上莊冇住hall有join唔同既活動
除咗最熟既之外
同其他人感覺好似好疏離 做個朋友都要好有目的
成個環境超competitive
scholarship又唔輪到我地
真係逼人成長既好地方

好浪費啫 畢左業只能夠要返工不了啵

都有啲後悔入左HKU
人就無乜野 只係覺得簡學校好細

同埋硬係有種感覺係個個都倒模咁 想揾個有趣啲既人都好難

藍C定真巴
C既我可以同你做朋友

hku個仙制hall我真係驚
驚去到俾人仙之後我屌鳩人
俾人杯翻轉頭

中大真係聽好多人話開開心心

我念唔算太 competitive
但係有目的係真 最好既處理方法就係你都有目的
win win game

或者係因為我讀既科比較competitive
做人做到每樣野都要計住計住
係明白親疏有別 好多野都要靠識人
可能其他u都係咁掛

商科？

類似啦

點融入唔到法

our 勵志夢

same here。。。we are be frd

可能同科

中大勁大都係甘多人

agger hku d人真係假過閪 利申 假埋一份

做咩咁睇唔開阿

cu 真係多人到on9 can 逼 lift 逼 校巴逼 乜撚都逼

我yr 1 仲記緊d校巴去邊講逼無逼得過善can

咁多人中意cu
我就中意hku個風氣 好憎warm既感覺
但依家入左ust都好開心

個個去善can 都係食燒味飯

成個cu 冇啖好食

間間大學都係咁，所以大學除咗讀書，重要學處事方式同待人接物嘅態度

On9 Kong u 嗰種氣氛唔撚係其他u可以比
成班撚樣虛偽到死

咁我唔知而家係點嘞

但當年對住中大班IBBA都覺得佢哋虛偽

恆管non jupas入返八大唔難
唔好聽連登仔9up 努力讀書

中大真係好好 完全冇後悔 啲人真係好好相處

好鐘意cu
但冇得後悔 怪自己dse考得唔好又冇決心retake 就入咗另一間 但真係好鐘意cu

中大幾好係真

當年cu 讀左2個月唔鐘意
即刻quit左用返同樣成績報jupas
今年hku final year

真
hku 感覺舒服好多 唔洗逼自己入圈子
我敢講係hku 就算成日一個人上堂都唔會覺得奇怪

其實科大係咪咁多間入面最讀書個間

未聽過有人入Kong u唔逼自己入圈子
除左我班engine毒撚frd
講真要摺邊間都摺得啦
但係講單機一定係ust

覺得city好唔岩自己 不過都唔夠班入cu

入cityu 想入cu
少壯不努力 老大徒傷悲
只好笑自己當時唔努力

什麼style

屌你老母臭西城大，除左學識一口流利粗口外，乜撚都學唔到

讀HKU鐘意CU個feel，warm, friendly, 有人文氣息啲，個校園環境都好正 但要讀書就差啲

個個都會借啲意問你屋企環境
又會睇邊間中學岀生
勢利眼到

Hku 大啲定CityU 大啲

City 算易融入啦

間間U都有

Hku

City 啲人好yo

呢個真 但我接受到

呢個真心出奇！

好想讀i大 聽人講唔溫書唔上堂都可以爆4

讀HKU真係讀得好辛苦
自己性格同個校園風氣完全格格不入
好撚點解當初唔入CU

讀緊ust 都算生活得幾好 有班幾好嘅朋友一齊玩一齊讀書 但係其實好想試下cu個種warm 有冇人有同感？

City 想入ou

Poly想去ust

當初冇乜做research又怕死
Judas放咗BU第一
入咗發現環境地理學制都極差
然後個分係夠入POLY CITY有突
好後悔但係已經Year3

想港大轉含大

讀哈佛想轉asshole

後悔有lingu, city 揀，但入左poly speed

做咩有ugc 唔讀就讀呢啲

十年前做鯨大
而家做地盤 唔撚得閒後悔

尼個真 當年唔識諗 想hea

我同你地情況差唔多，比人水左去讀樹中，宜家極度後悔

想 IC 變 cu

連登好多中大仔

入hku想入i大

後悔入左kongu

不嬲

CU唔收我，所以入咗HKU

後悔果時太衝動入左鯨大
讀左成年都唔知學左啲乜
好後悔，已經想Quit

淨係 main campus 我念CITY

至少個hall係 對於一啲單純想搵地方方便返學嘅人嚟講太唔友善 當貢獻同參與變成強制性果陣同埋會俾大仙撚果陣 根本培養唔到歸屬感 一堆人就係因為咁嘅hall culture 而卻步 我係其中一個

巴打邊頭
我過幾日飛

有無追悔者

入咗SPEED 原本台大

poly真係垃圾mk大學世界第一

唔一定嘅

1蚊=28點
唔怪得之個server run到咁耐

OU??樹仁？？

bu
玩又唔夠city poly黎
讀書又唔夠其他u黎
仲要人學普通話 中共u
連lecturer 五個有三個都係普通話口音 ta就見過全部都係
融入唔到 讀到好辛苦

有港大唔入 入咗埋大
好撚後悔

三寶？

冇咁勁啦 要執屎嗰科咋

點解咁講呀

後悔啲乜 ？ 我就聽番黎話埋大最chur 暫時都覺得係 開sem起根本無停過

下禮拜就test 戇鳩 week4咋diu

係喪心病狂呀哈利

當年讀hku都好撚想讀cu

係chur 無自由 資源少 啲野舊（呢層唔清楚其他u點啦）
第日grad咗又唔想做番呢行 搵其他工嘅話港大grad點都好過八大grad

冇料入咗hku垃圾科想讀hkcc

廢同奶共嚟講應該lingu排第一

入hku nursing你仲後悔

su莊都斷 吹撚漲

入UST好想轉I大

你夠分入poly我諗唔到有咩理由要揀lingu

當初只係貪LingU 同屋企夠近
無諗過LingU 會咁差

wtf... 同屋企近 揀小學咩家陣

其實入中大都冇想像中咁好

唉
不要再說了
好想quit U

你係衰在太on9

俾我都quit

好想quit

我就你就quit u入返poly喇

屋企人又唔畀我quit
話要我讀埋個degree 佢

屋企人唔畀quit
我屌

咁on9
quit啦屌
btw你幾分

24
社科撚

勸下啦 出到黎打工u個名都好緊要下 個名跟你一世
btw你yr幾?

2
社科JJ

埋大個社科好似重好

24分都入lingu
hku都入到啦

之前畀人伏咗話LingU 嘅社科好好
點知原來都係不外如是

Lu後悔緊
明明夠分入city
個名好聽勁多

CU畢業，教緊HKU
HKU唔掂

入到三大添啦屌
仲入lingu

再一次屌屌你
你當年真係好on9

後悔入BU 早知揀HKU
為咩夢想 on99

BU讀咩先

信咗人講LingU 嘅社科好過三大嘅社科
唉屌我真係好on9

唉
我都覺得自己當年真係好on9

後悔入BU
垃圾ge course 同普通話
但又唔夠分入其他U嘅宜家呢個major

其實呢個世界係唔侵毒撚玩
間間u都係鼓勵你social
根本避唔到
利申毒撚仲要入左hku

而家讀緊呢科都有幾多係asso升上嚟 後悔唔讀asso

我建議你勸屋企人比你quit啦
你個分rejupas入到好多其他u嘅社科

quit啦認真
hku社科都夠你入

唉
屋企人又係好「聞塞」嘅嗰類人
同佢講只會變成同佢嘈交
我決定讀埋之後個兩年就算啦

屋企人一定唔畀quit
我都係讀埋之後個兩年算啦

先斬後奏？ 我覺得好慘 三大社科d人分分鍾低分過你

屌你啦
屋企人大哂咩
你既人生係屬於屋企人定係屬於你

係
希望巴打唔好再on9落去
唔好十年後又覺得自己唔quit u嘅決定好on9

真

唉
我諗我都要啲時間去再考慮下先
同埋毒撚而家喺LingU 難得識到人
驚去到其他U又會變返得自己一個

你一世都係lingu讀咩
點都要再識過人架啦

唉
咁所以而家我都好予盾

你quit都係最多浪費兩年姐 未來做幾十年野

慢慢考慮下啦
jupas 12月先dead

的確係
再加上LingU 個名真係唔及Poly

後悔讀ive 應該讀hku

有得你揀咩

12月dead
Late好似可以最遲5月

Thx巴打嘅意見

比多幾舊無謂啦
早d quit早d打工搵錢等jupas好過

咁又係 我都要諗諗quit u rejupas嘅野

Far below average la

你又quit咩

咁average 幾多

想quit 呢科唔太適合我 想入返醫療科

真啊屌 讀得好撚唔開心

UST後悔冇入外國名校(Cambridge, Oxford嗰啲

入中大 想入科/城大

8m 物業到

+1

識個朋友入咗三寶 但好想入翻CU

入三寶？

pharm或者pt啦

識人 有hku offer入中大
有中大offer入嶺大
有city offer入poly
但都唔後悔

很想入港大

我對pharm幾有好感
覺得發展機會大d

三寶會否飽和

唔敢亂講
有東大係到供應係多左

係呀 發展機會感覺比三寶好

mls poly 29分 東華19分 出路一樣我屌

咁多正皮 估唔到咁多人諗法一樣

無咩後悔
當初根本唔輪到我揀
入到已經好感恩

巴打不如約出黎傾下?

哈佛想轉mit

原本夠分入hku但驚嗰度d人會bully同埋想hea少少 揀咗poly 開學先覺得後悔
咪又係自摺

有studio一齊日摺夜摺好快熟

獸醫?

入shitty 想入ucl

poly係chur 過 hku 聽我同學講係hku好hea
利申poly yr1
我本身仲想係poly hea下hea下 點知hku先有得hea

commu/ chin med?

想入City但為咗個u team入咗poly

其實hku咪又係可以hea
fm好慶幸識到好多好人

利申 中大 成日比人話似港大人

中大基本上就算本身毒撚都會有人搵你玩
因為中大好多毒撚 無論係性格上同外表上既毒

反而你著到成個港大人咁 或者扮到好cool人地未必咁approach 你 覺得你高高在上

不過中大都有d soc 都比較睇樣

我覺得ba 果班人算係睇樣做人 比較功利

不過毒撚都少揀ibba呢科
自然入面d人都smart d social d

豬閪就大把

你個名

推

少人讀既科我唸起investment sci

cu想讀poly

一路想知 有冇人入咗樹中而唔後悔

利申樹中year 1 開學未夠一個月已經極後悔

y

竟然冇人話edu

入左edu 後悔冇入bu lu （夠分入）

樓上話bu lu唔似u既 真係未讀過edu

D人又極摺（十u之冠）
讀書又廢又多痴線佬（真係痴線果隻）

惟一好處係多女

入左IU

唔駛放大到ug就一世 遲d補返master可以圓夢

undergrad,post grad 都係hku
冇後悔

Poly好過city啦

Hku hea係因為d人本身勁咋掛 你英文好己經輕鬆好多啦

hku hea

入hku 想讀CU

CU 有得住HALL
又開心d

kong u 都有

hall 唔收我
有d hall又 chur 埋d on9 嘢

cu 有4年一宿
hall 又有愛

本身係驚入去hku俾人屌打
點知poly俾assignment屌打 好撚多野做

自己本身衰過入左self-fin 靠雙修轉出去 所以冇話黎後唔後悔

入HKU 學好普通話

支大多支那狗定hku 多

Yr1 hsmc fm路過
後悔入咗嚟 早知讀asso/retake
俾中學老師fake咗入嚟

Ust撚屌緊assignment mid term唔得閒入黎傾計

midterm 走堂撚表示後悔

加一 都係有lingu唔入 入左i大
當初為左錢途放棄左夢想

入左i大後先發現
我真正放棄左嘅 係人生

City
想讀poly 環境問題

你唔喺翻medical campus咩

都唔係嘅

想入ling u但入左教大
冇諗過 jupas 排2 3 4都唔收我
落到去教大 仲要係未有畢業生唔知前途係點
想讀社科呀

老師薪高糧準

24分 好後悔入城大 早知入hku （分數分佈 444444）

但唔係好多中學會請

玩野定點

pound of 含大 ok?

PS
Dse 111111
Ielts 4.5
Hsmu actuarial studies and insurance
Iq 65
160cm
6cm
Living in a subdivided flat
Getting CSSA

後悔出咗世多啲

有，咁多位dse 雞睇路，唔好揀ust

就死

想入含大

屌你老味 垃圾科大

Poly mk大學 想入hku

同你相反

講多啲？

需要住hall但係頂唔順hall culture，同埋好多名校小圈子，我感覺自己根本融入唔到個大環境

可能隔離飯香

政政無咩特別好，巴打唔使後悔

住上水入港大/科大有無得4年都有hall住

推啊

好撚後悔當初揀科大 讀撚到隻狗咁 都唔知為乜

後悔只係適用於有選擇嘅時候 我淨係可以後悔冇讀好啲考高啲分